張飛翼德錦馬超

廖化陳到黃月英
關羽最堅 諸葛好嘢
漢升有啲勁 蔣琬有本領
仲有三國最強趙子龍!!

唔明

又係男兒當自強

陳奕迅 綿綿

識嘢

蔣飛？？

漿飛